[
    {
        "model": "questionario.categoriaviolencia",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "nome_categoria": "VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA",
            "ds_categoria": "Entendida como qualquer conduta que ofenda a integridade ou sa\u00fade corporal da mulher."
        }
    },
    {
        "model": "questionario.categoriaviolencia",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "nome_categoria": "VIOL\u00caNCIA PSICOL\u00d3GICA",
            "ds_categoria": "\u00c9 considerada qualquer conduta que: cause dano emocional e diminui\u00e7\u00e3o da autoestima; prejudique e perturbe o pleno desenvolvimento da mulher; ou vise degradar ou controlar suas a\u00e7\u00f5es, comportamentos, cren\u00e7as e decis\u00f5es."
        }
    },
    {
        "model": "questionario.categoriaviolencia",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "nome_categoria": "VIOL\u00caNCIA SEXUAL",
            "ds_categoria": "Trata-se de qualquer conduta que constranja a presenciar, a manter ou a participar de rela\u00e7\u00e3o sexual n\u00e3o desejada mediante intimida\u00e7\u00e3o, amea\u00e7a, coa\u00e7\u00e3o ou uso da for\u00e7a."
        }
    },
    {
        "model": "questionario.categoriaviolencia",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "nome_categoria": "VIOL\u00caNCIA PATRIMONIAL",
            "ds_categoria": "Entendida como qualquer conduta que configure reten\u00e7\u00e3o, subtra\u00e7\u00e3o, destrui\u00e7\u00e3o parcial ou total de seus objetos, instrumentos de trabalho, documentos pessoais, bens, valores e direitos ou recursos econ\u00f4micos, incluindo os destinados a satisfazer suas necessidades."
        }
    },
    {
        "model": "questionario.categoriaviolencia",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "nome_categoria": "VIOL\u00caNCIA MORAL",
            "ds_categoria": "\u00c9 considerada qualquer conduta que configure cal\u00fania, difama\u00e7\u00e3o ou inj\u00faria."
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 10,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Atirar objetos",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Foi concretizada?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 11,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sacudir e apertar os bra\u00e7os",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Foi concretizada?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 12,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Perder a capacidade de respirar",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Foi concretizada?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 13,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Les\u00f5es com objetos cortantes ou perfurantes",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Foi concretizada?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 14,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Ferimentos causados por queimaduras ou armas de fogo",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Foi concretizada?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 15,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "N\u00e3o",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Foi concretizada?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 16,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 4,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "N\u00e3o",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sim",
                                                "children": [
                                                    {
                                                        "label": "Rela\u00e7\u00e3o sexual sem sua autoriza\u00e7\u00e3o ou contra sua vontade",
                                                        "children": null,
                                                        "question": null
                                                    }
                                                ],
                                                "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Foi concretizada?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Essa amea\u00e7a envolve algum ato sobre seu corpo contra sua vontade?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 17,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 4,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "N\u00e3o",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sim",
                                                "children": [
                                                    {
                                                        "label": "Te obrigar a fazer atos sexuais que causam desconforto ou desprezo",
                                                        "children": null,
                                                        "question": null
                                                    }
                                                ],
                                                "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Foi concretizada?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Essa amea\u00e7a envolve algum ato sobre seu corpo contra sua vontade?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 18,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 4,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "N\u00e3o",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sim",
                                                "children": [
                                                    {
                                                        "label": "Impedir o uso de m\u00e9todos contraceptivos ou te for\u00e7ar a abortar",
                                                        "children": null,
                                                        "question": null
                                                    }
                                                ],
                                                "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Foi concretizada?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Essa amea\u00e7a envolve algum ato sobre seu corpo contra sua vontade?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 19,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 4,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "N\u00e3o",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sim",
                                                "children": [
                                                    {
                                                        "label": "For\u00e7ar matrim\u00f4nio, gravidez ou prostitui\u00e7\u00e3o por meio de amea\u00e7a, chantagem, suborno ou manipula\u00e7\u00e3o",
                                                        "children": null,
                                                        "question": null
                                                    }
                                                ],
                                                "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Foi concretizada?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Essa amea\u00e7a envolve algum ato sobre seu corpo contra sua vontade?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 20,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 4,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "N\u00e3o",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sim",
                                                "children": [
                                                    {
                                                        "label": "Te limitar ou anular o exerc\u00edcio dos direitos sexuais e reprodutivos",
                                                        "children": null,
                                                        "question": null
                                                    }
                                                ],
                                                "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Foi concretizada?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Essa amea\u00e7a envolve algum ato sobre seu corpo contra sua vontade?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 21,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "N\u00e3o",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "N\u00e3o",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Foi concretizada?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Essa amea\u00e7a envolve algum ato sobre seu corpo contra sua vontade?"
                            }
                        ],
                        "question": "Essa amea\u00e7a foi f\u00edsica?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi amea\u00e7ada?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 22,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "filho/filha",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento \u00e9 usado contra voc\u00ea como amea\u00e7a ou chantagem?"
                            }
                        ],
                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                    }
                ],
                "question": "Algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea se feriu de alguma forma?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 23,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "m\u00e3e",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento \u00e9 usado contra voc\u00ea como amea\u00e7a ou chantagem?"
                            }
                        ],
                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                    }
                ],
                "question": "Algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea se feriu de alguma forma?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 24,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "pai",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento \u00e9 usado contra voc\u00ea como amea\u00e7a ou chantagem?"
                            }
                        ],
                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                    }
                ],
                "question": "Algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea se feriu de alguma forma?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 25,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "av\u00f3s",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento \u00e9 usado contra voc\u00ea como amea\u00e7a ou chantagem?"
                            }
                        ],
                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                    }
                ],
                "question": "Algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea se feriu de alguma forma?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 26,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "sogra/sogro",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento \u00e9 usado contra voc\u00ea como amea\u00e7a ou chantagem?"
                            }
                        ],
                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                    }
                ],
                "question": "Algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea se feriu de alguma forma?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 27,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "outros",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento \u00e9 usado contra voc\u00ea como amea\u00e7a ou chantagem?"
                            }
                        ],
                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                    }
                ],
                "question": "Algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea se feriu de alguma forma?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 28,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 6,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Atirar objetos",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 29,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Atirar objetos",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 30,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Atirar objetos",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 31,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 6,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sacudir e apertar os bra\u00e7os",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 32,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sacudir e apertar os bra\u00e7os",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 33,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Sacudir e apertar os bra\u00e7os",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 34,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 6,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Perder a capacidade de respirar",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 35,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Perder a capacidade de respirar",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 36,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Perder a capacidade de respirar",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 37,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 6,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Les\u00f5es com objetos cortantes ou perfurantes",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 38,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Les\u00f5es com objetos cortantes ou perfurantes",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 39,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Les\u00f5es com objetos cortantes ou perfurantes",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 40,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 6,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Ferimentos causados por queimaduras ou armas de fogo",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 41,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Ferimentos causados por queimaduras ou armas de fogo",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 42,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 2,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": [
                                            {
                                                "label": "Ferimentos causados por queimaduras ou armas de fogo",
                                                "children": null,
                                                "question": null
                                            }
                                        ],
                                        "question": "Qual das op\u00e7\u00f5es abaixo se aproxima mais?"
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 43,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 6,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "N\u00e3o",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 44,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "N\u00e3o",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Esse acontecimento foi usado como justificativa para algum tipo de agress\u00e3o f\u00edsica?"
                            }
                        ],
                        "question": "Isso lhe causou algum constrangimento como xingamentos, humilha\u00e7\u00f5es e/ou exposi\u00e7\u00f5es?"
                    }
                ],
                "question": "J\u00e1 foi acusada indevidamente, por trai\u00e7\u00e3o ou mentiras?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 45,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 5,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Isso se deu por alguma acusa\u00e7\u00e3o contra seu car\u00e1ter ou humilha\u00e7\u00e3o?"
                            }
                        ],
                        "question": "J\u00e1 destruiu ou escondeu seus documentos pessoais?"
                    }
                ],
                "question": "Seu parceiro te impediu, em algum momento, de usar seus bens pessoais?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 46,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 6,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Isso se deu por alguma acusa\u00e7\u00e3o contra seu car\u00e1ter ou humilha\u00e7\u00e3o?"
                            }
                        ],
                        "question": "J\u00e1 destruiu ou escondeu seus documentos pessoais?"
                    }
                ],
                "question": "Seu parceiro te impediu, em algum momento, de usar seus bens pessoais?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 47,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 3,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "Sim",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Isso se deu por alguma acusa\u00e7\u00e3o contra seu car\u00e1ter ou humilha\u00e7\u00e3o?"
                            }
                        ],
                        "question": "J\u00e1 destruiu ou escondeu seus documentos pessoais?"
                    }
                ],
                "question": "Seu parceiro te impediu, em algum momento, de usar seus bens pessoais?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 48,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 5,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "Sim",
                                "children": [
                                    {
                                        "label": "N\u00e3o",
                                        "children": null,
                                        "question": null
                                    }
                                ],
                                "question": "Isso se deu por alguma acusa\u00e7\u00e3o contra seu car\u00e1ter ou humilha\u00e7\u00e3o?"
                            }
                        ],
                        "question": "J\u00e1 destruiu ou escondeu seus documentos pessoais?"
                    }
                ],
                "question": "Seu parceiro te impediu, em algum momento, de usar seus bens pessoais?"
            }
        }
    },
    {
        "model": "questionario.questionario",
        "pk": 49,
        "fields": {
            "categoria_violencia": 5,
            "arvore_decisao": {
                "label": null,
                "children": [
                    {
                        "label": "Sim",
                        "children": [
                            {
                                "label": "N\u00e3o",
                                "children": null,
                                "question": null
                            }
                        ],
                        "question": "J\u00e1 destruiu ou escondeu seus documentos pessoais?"
                    }
                ],
                "question": "Seu parceiro te impediu, em algum momento, de usar seus bens pessoais?"
            }
        }
    }
]